msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: sinapicv2-1.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-01-09 17:33+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-01-09 17:36+0800\n"
"Last-Translator: Km.Van <kmvan.com@gmail.com>\n"
"Language-Team: INN STUDIO <inn.studio.com@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop;__;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.1\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: sinapicv2.php:46
msgid "SinaPic v2"
msgstr "屌图床v2"

#: sinapicv2.php:47
msgid "http://inn-studio.com/sinapicv2"
msgstr "http://inn-studio.com/sinapicv2"

#: sinapicv2.php:48
msgid ""
"Best Image Hosting Plugin for WP. Upload your picture to sina weibo and show "
"it on your site."
msgstr "最好用的 WP 图床插件。上传您的图片至新浪微博图床，并在您的站点中显示。"

#: sinapicv2.php:49
msgid "http://inn-studio.com"
msgstr "http://inn-studio.com"

#: sinapicv2.php:57
msgid "http://update.inn-studio.com"
msgstr "http://update.cn.inn-studio.com"

#: sinapicv2.php:61
msgid "Check for updates"
msgstr "检测更新"

#: sinapicv2.php:62
#, php-format
msgid "The URL %s does not point to a valid plugin metadata file. "
msgstr "该URL %s 指向的不是一个有效的插件元数据文件。"

#: sinapicv2.php:63
msgid "WP HTTP error: "
msgstr "WP HTTP 错误："

#: sinapicv2.php:64
#, php-format
msgid "HTTP response code is %s . (expected: 200) "
msgstr "HTTP返回代码为 %s。（预期应为：200）"

#: sinapicv2.php:65
msgid "wp_remote_get() returned an unexpected result."
msgstr "wp_remote_get() 返回了一个意外的结果。"

#: sinapicv2.php:66
#, php-format
msgid ""
"Can not to read the Version header for %s. The filename may be incorrect, or "
"the file is not present in /wp-content/plugins."
msgstr ""
"不过读取版本头 %s。文件名不正确或文件不处于/wp-content/plugins 文件夹中。"

#: sinapicv2.php:67
#, php-format
msgid "Skipping update check for %s - installed version unknown."
msgstr "跳过更新检测 %s - 未知的已装版本"

#: sinapicv2.php:68
msgid "This plugin is up to date."
msgstr "该插件已是最新版。"

#: sinapicv2.php:69
msgid "A new version of this plugin is available."
msgstr "一个新版本的插件已可用。"

#: sinapicv2.php:70
#, php-format
msgid "Unknown update checker status \"%s\""
msgstr "未知更新检测状态 \"%s\""

#: sinapicv2.php:97
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: sinapicv2.php:262 sinapicv2.php:266
msgid "Congratulation, SinaPicV2 has been authorized!"
msgstr "恭喜，屌图床v2授权成功！"

#: sinapicv2.php:266
msgid "Close this window and reload the plugin UI."
msgstr "请关闭此窗口并重新载入插件界面。"

#: sinapicv2.php:279
msgid "Authorized."
msgstr "已授权。"

#: sinapicv2.php:282
msgid "Unauthorize."
msgstr "未授权。"

#: sinapicv2.php:300
#, php-format
msgid "Upload failed, file has an error code: %s"
msgstr "上传失败，文件中有一个错误代码：%s"

#: sinapicv2.php:309
msgid "Not enough params."
msgstr "参数不足。"

#: sinapicv2.php:318
msgid "Invalid file type."
msgstr "抱歉，无效的文件类型。"

#: sinapicv2.php:328
msgid "Please use your Sina Weibo account to authorize the plugin."
msgstr "请使用您的新浪微博帐号授权此插件。"

#: sinapicv2.php:345
msgid "Upload by Sinapicv2"
msgstr "通过 “屌图床v2” 上传"

#: sinapicv2.php:380
#, php-format
msgid ""
"Sorry, upload failed. Please try again later or contact the plugin author. "
"The reasons for this situation maybe the Weibo server does not receive the "
"file from your server. Weibo returns an error message: %s"
msgstr ""
"对不起，上传失败。请稍后重试或联系插件作者。在这种情况的原因也许是微博的服务"
"器没有收到您的服务器上的文件。微博返回一条错误消息：%s"

#: sinapicv2.php:393 sinapicv2.php:444 sinapicv2.php:497 sinapicv2.php:548
msgid ""
"Security permission was insufficient to operate, please make sure you are "
"administrator."
msgstr "安全权限不足无法进行操作，请确保您是管理员身份。"

#: sinapicv2.php:430
msgid "Not post can be match to backup."
msgstr "暂无匹配到文章以备份。"

#: sinapicv2.php:452
msgid "No found any post."
msgstr "暂无发现任何文章。"

#: sinapicv2.php:458
msgid "No any image to download"
msgstr "没有任何图片下载"

#: sinapicv2.php:471
#, php-format
msgid "The picture (%s) will be skipped because it already exists. "
msgstr "此图片（%s）将被跳过，因为它已经存在了。"

#: sinapicv2.php:482
#, php-format
msgid "The picture (%s) downloaded, continue to download next picture... "
msgstr "图片（%s）已成功下载，继续下载下一张图片……"

#: sinapicv2.php:486
#, php-format
msgid ""
"No found the picture (%s) from server, it will be skipped and continue to "
"download next picture... "
msgstr "无法在微博服务器中获取此张图片（%s），正在跳过并继续下载下一张……"

#: sinapicv2.php:506 sinapicv2.php:554
msgid ""
"Can not find any backup data from local. Perhaps you need to backup data "
"first. Restoration has been canceled."
msgstr ""
"无法从本机中找到任何备份资料，或许您需要首先进行备份。还原操作已被取消。"

#: sinapicv2.php:531
msgid "Congratulation, all images have been restored to your wordpress server."
msgstr "Oh yeah! 所有图片已成功还原到您的 WordPress 服务器了。"

#: sinapicv2.php:535 sinapicv2.php:596
msgid ""
"Unable to match any post by backup data. Perhaps your backup data has "
"expired, please redo backup operation."
msgstr ""
"无法从备份资料中匹配到任何文章，或许您的备份资料已过期，请重新进行备份操作。"

#: sinapicv2.php:592
msgid "Congratulation, all images have been restored to weibo server."
msgstr "Oh yeah! 所有图片已还原到微博服务器了。"

#: sinapicv2.php:605
msgid "Invalid param."
msgstr "抱歉，无效的参数。"

#: sinapicv2.php:872 sinapicv2.php:873
msgid "SinaPic v2 options"
msgstr "屌图床V2 选项"

#: sinapicv2.php:970
msgid "Unauthorize"
msgstr "未授权。"

#: sinapicv2.php:983
msgid "Error code: "
msgstr "错误代码："

#: sinapicv2.php:984 sinapicv2.php:985
msgid ""
"Program error, can not continue to operate. Please try again or contact "
"author. "
msgstr "数据发生错误，程序无法继续操作。请重试或联系插件作者。"

#: sinapicv2.php:986
msgid "Getting backup config data, please wait... "
msgstr "正在获取备份配置数据，请稍后…"

#: sinapicv2.php:987
msgid "Current processing: "
msgstr "当前进程："

#: sinapicv2.php:988
msgid ""
"Downloading, you can restore the pictures to post after the download is "
"complete. "
msgstr "下载中，当完成下载后，您可以还原图片到文章。"

#: sinapicv2.php:989
msgid "Download completed, you can perform a restore operation."
msgstr "下载完成，您可以进行还原操作。"

#: sinapicv2.php:990
msgid "Current file has been downloaded, skipping it."
msgstr "当前文件已下载过了，正在跳过…"

#: sinapicv2.php:991
msgid "The data is being restored , please wait...  "
msgstr "数据正在还原，请稍后…"

#: sinapicv2.php:997
msgid "plugin settings"
msgstr "插件设置"

#: sinapicv2.php:1000
msgid "Settings have been saved."
msgstr "设置已被保存。"

#: sinapicv2.php:1008 sinapicv2.php:1352
msgid "Loading, please wait..."
msgstr "加载中，请稍后…"

#: sinapicv2.php:1011
msgid "Plugin common settings."
msgstr "插件通用的设置"

#: sinapicv2.php:1011
msgid "Basic settings"
msgstr "基本设置"

#: sinapicv2.php:1014
msgid "Authorization information"
msgstr "授权信息"

#: sinapicv2.php:1018
msgid "Authorization expires time"
msgstr "授权过期时间"

#: sinapicv2.php:1024
msgid "Authorization Link"
msgstr "授权链接"

#: sinapicv2.php:1026
msgid "Click here to authorize"
msgstr "点击进行授权"

#: sinapicv2.php:1034
msgid "Plugin settings"
msgstr "插件设置"

#: sinapicv2.php:1036
msgid ""
"If your theme supports feature thumbnail form post meta and you want to use "
"it, please tell the Sinapicv2 what is the post meta name(key). Fill in the "
"text area."
msgstr ""
"如果您的主题支持从文章自定义项中显示特色图，并且您想要显示它，请告诉 屌图床"
"v2 这个自定义项的名称（Key值）是什么。请填写在下面的文本框区域。"

#: sinapicv2.php:1041
msgid "Enable SSL (https://) image address"
msgstr "启用 SSL（https://）图片地址"

#: sinapicv2.php:1043
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: sinapicv2.php:1047
msgid "Feature thumbnail meta name: "
msgstr "特色图自定义项名称："

#: sinapicv2.php:1051
msgid "Default: "
msgstr "默认："

#: sinapicv2.php:1055
msgid "Image title attribute"
msgstr "图片 title 属性"

#: sinapicv2.php:1063
msgid "Display image title attribute as same as alt attribute."
msgstr "显示与图片 alt 属性相同的 title 属性"

#: sinapicv2.php:1068
msgid "Delete after upload"
msgstr "上传图片后删除微博"

#: sinapicv2.php:1076
msgid "After upload a message and it will be destroy if enable"
msgstr "如果启用，发表一条微博后，它自己将会被删除（图片保留）"

#: sinapicv2.php:1084
msgid "Backup & bestore"
msgstr "备份 & 还原"

#: sinapicv2.php:1085
msgid ""
"With version 2.0.0 or higher, sinapicv2 supports to backup sina image form "
"all posts."
msgstr "在 2.0.0 或更高版本中，屌图床v2支持从所有文章中备份微博图片。"

#: sinapicv2.php:1086
#, php-format
msgid "The backup pictures will be saved to %s in your host."
msgstr "备份的图片将会被保存在您服务器（主机）的 %s 目录中。"

#: sinapicv2.php:1086
msgid "Click to view"
msgstr "点击查看"

#: sinapicv2.php:1091
msgid "Backup pictures: "
msgstr "备份图片："

#: sinapicv2.php:1092
msgid "Pictures server &rarr; my space"
msgstr "微博服务器 &rarr; 我的空间"

#: sinapicv2.php:1102
msgid "click to start BACKUP"
msgstr "点击开始备份"

#: sinapicv2.php:1105
#, php-format
msgid ""
"Backup operation will search all sina images and downloads them to backup "
"folder from your publish about %s posts."
msgstr ""
"备份操作将会从您所有（%s 篇）公开日志中，搜索所有微博图片，并且下载它们到备份"
"文件夹中。"

#: sinapicv2.php:1108
msgid "Attention: you need DO THIS backup operation in first time."
msgstr "注意：首先您需要进行备份操作。"

#: sinapicv2.php:1115
msgid "Restore pictures:"
msgstr "还原图片："

#: sinapicv2.php:1116
#, php-format
msgid "Pictures server %s my space: "
msgstr "微博服务器 %s  我的空间"

#: sinapicv2.php:1126
#, php-format
msgid "%s Server to %s %sMy space"
msgstr "%s 从“微博服务器”至 %s %s 我的空间"

#: sinapicv2.php:1130
#, php-format
msgid "%sMy space to %s %sServer"
msgstr "%s 从“我的空间”至 %s %s 微博服务器"

#: sinapicv2.php:1136
msgid ""
"Server to my space: all weibo server picture addresses replace to your space "
"pictur addresses."
msgstr ""
"从微博服务器至我的空间：所有微博服务器图片地址替换为您的主机空间图片地址。"

#: sinapicv2.php:1139
msgid ""
"My space to server: all your space picture addresses replace to weibo server "
"picture addresses."
msgstr ""
"从我的空间至微博服务器：所有您的主机空间图片地址替换为微博服务器图片地址。"

#: sinapicv2.php:1148
msgid "About &amp; Help"
msgstr "关于 &amp; 帮助"

#: sinapicv2.php:1151
msgid "Plugin Information"
msgstr "插件信息"

#: sinapicv2.php:1155
msgid "Plugin name: "
msgstr "插件名称："

#: sinapicv2.php:1161
msgid "Plugin version: "
msgstr "插件版本："

#: sinapicv2.php:1167
msgid "Plugin description: "
msgstr "插件描述："

#: sinapicv2.php:1173
msgid "Plugin home page: "
msgstr "插件主页："

#: sinapicv2.php:1179
msgid "Author home page: "
msgstr "作者主页："

#: sinapicv2.php:1185
msgid "Feedback and technical support: "
msgstr "反馈与技术支持："

#: sinapicv2.php:1187
msgid "E-Mail: "
msgstr "电子邮件："

#: sinapicv2.php:1189
msgid "QQ (for Chinese users): "
msgstr "QQ（中国用户）："

#: sinapicv2.php:1192
msgid "QQ Group (for Chinese users):"
msgstr "QQ交流群（中国用户）："

#: sinapicv2.php:1198
msgid "Donate a coffee: "
msgstr "请一杯咖啡："

#: sinapicv2.php:1201 sinapicv2.php:1202
msgid "Donation by Paypal"
msgstr "用Paypal（贝宝）捐赠"

#: sinapicv2.php:1204 sinapicv2.php:1205
msgid "Donation by Alipay"
msgstr "用Alipay（支付宝）捐赠"

#: sinapicv2.php:1218
msgid "Save all settings"
msgstr "保存所有设置"

#: sinapicv2.php:1234
msgid "The best image host plugin for WP, do you agree?"
msgstr "这是最好用的 WP 图床插件，您同意吗？"

#: sinapicv2.php:1235
msgid "This is an artwork, no only plugin"
msgstr "这不仅仅是插件，更是一件艺术品"

#: sinapicv2.php:1236
msgid "Powered by INN STUDIO"
msgstr "INN STUDIO 精心出品"

#: sinapicv2.php:1237
msgid "Do you like me? Expression with real action: Alipay"
msgstr "您喜欢我吗？请用实际行动表达：支付宝"

#: sinapicv2.php:1238
msgid "Cabbage and salted fish is plugin author's lunch"
msgstr "作者的午餐只有咸鱼和白菜"

#: sinapicv2.php:1239
msgid "Cabbage and salted fish is plugin author's dinner"
msgstr "作者的晚餐也是只有咸鱼和白菜"

#: sinapicv2.php:1240
msgid "Beskfast is not a part of plugin author"
msgstr "早餐是什么，能吃吗？作者一脸疑惑"

#: sinapicv2.php:1241
msgid "Join into QQ group 170306005 is one of feedback way"
msgstr "加入 QQ 群 170306005 也是反馈途径之一"

#: sinapicv2.php:1242
msgid ""
"People eat a lot of meals, but also to express gratitude repeatedly: Alipay, "
"you know me"
msgstr "人要吃很多餐饭，谢意也能多次表达：支付宝，你懂的"

#: sinapicv2.php:1243
msgid "Today the weather is good"
msgstr "今天天气不错"

#: sinapicv2.php:1244
msgid "This artwork is part of the world"
msgstr "这件艺术品是属于世界的"

#: sinapicv2.php:1251
msgid "Sinapic v2"
msgstr "屌图床v2"

#: sinapicv2.php:1324
msgid "Error: "
msgstr "错误："

#: sinapicv2.php:1325
msgid ""
"Upload failed, please try again. If you still failed, please contact the "
"plugin author."
msgstr "上传失败，请稍候重试。如依然失败，请联系插件作者。"

#: sinapicv2.php:1326
msgid ""
"Sorry, plugin can not get authorized data, please try again later or contact "
"plugin author."
msgstr "抱歉，插件无法获取授权信息，请稍候重试或联系插件作者。"

#: sinapicv2.php:1327
msgid "Uploading {0}/{1}, please wait..."
msgstr "正在上传 {0}/{1}，请稍候…"

#: sinapicv2.php:1328
msgid "{0} files have been uploaded, enjoy it."
msgstr ""
"{0} 个文件上传成功，嘻嘻… <a class=\"succes-thanks\" target=\"_blank\" href="
"\"http://ww3.sinaimg.cn/large/686ee05djw1eihtkzlg6mj216y16ydll.jpg\" title="
"\"支付宝扫一扫，请作者喝杯咖啡\">支持屌图床，支付宝扫一扫 :）</a>"

#: sinapicv2.php:1329
msgid "Image URL: "
msgstr "图片地址："

#: sinapicv2.php:1330
msgid "ALT attribute: "
msgstr "ALT 属性："

#: sinapicv2.php:1331
msgid "Set ALT attribute text"
msgstr "设置 ALT 属性文本"

#: sinapicv2.php:1332
msgid "Control: "
msgstr "操作："

#: sinapicv2.php:1333
msgid "Insert to post with link"
msgstr "作为图片带链接插入到文章"

#: sinapicv2.php:1334
msgid "Insert to post image only"
msgstr "作为图片插入到文章"

#: sinapicv2.php:1335
msgid "As custom meta feature image"
msgstr "作为自定义字段特色图"

#: sinapicv2.php:1340
msgid "max 150x150, crop"
msgstr "最大 150x150，截取"

#: sinapicv2.php:1341
msgid "max-width:600"
msgstr "最大宽度：600"

#: sinapicv2.php:1342
msgid "original size"
msgstr "原始尺寸"

#: sinapicv2.php:1343
msgid "max-width:80 or max-height:80"
msgstr "最大宽度：80 或 最大高度：80"

#: sinapicv2.php:1344
msgid "max-width:120 or max-height:120"
msgstr "最大宽度：120 或 最大高度：120"

#: sinapicv2.php:1345
msgid "max-width:440"
msgstr "最大宽度：440"

#: sinapicv2.php:1355
#, php-format
msgid ""
"Sorry, Sinapicv2 needs to authorize from your Weibo account, <a href=\"%s\"  "
"id=\"sinapicv2-go-authorize\" target=\"_blank\"><strong>please click here to "
"authorize</strong></a>.<br/>If you has authorized just now, <a href="
"\"javascript:void(0);\" id=\"sinapicv2-reloadme\"><strong>please click here "
"to reload me</strong></a>."
msgstr ""
"抱歉，屌图床v2需要您的微博帐号授权，, <a href=\"%s\"  id=\"sinapicv2-go-"
"authorize\" target=\"_blank\"><strong>点击此处授权</strong></a>。<br/>如果您"
"已授权，<a href=\"javascript:void(0);\" id=\"sinapicv2-reloadme\"><strong>请"
"点击此处重新加载</strong></a>。"

#: sinapicv2.php:1359
msgid "Select or Drag picture(s) to upload"
msgstr "请选择或拖放图片上传"

#: sinapicv2.php:1364
msgid "Detects that files can not be uploaded:"
msgstr "检测到无法上传的文件："

#: sinapicv2.php:1368
msgid "Insert to post from list with link"
msgstr "批量插入图片带链接"

#: sinapicv2.php:1369
msgid "Insert to post from list without link"
msgstr "批量插入图片不带链接"

#: sinapicv2.php:1372
msgid "Do not use separate"
msgstr "不使用分隔符"

#: sinapicv2.php:1373
msgid "Use \"Next page\" tag"
msgstr "使用“下一页”分隔符"

#: sinapicv2.php:1376
msgid "Clear list"
msgstr "清空列表"

#: sinapicv2.php:1418
#, php-format
msgid "Image uploader by %s@INN STUDIO"
msgstr "图床 by %s@INN STUDIO"

#: sinapicv2.php:1418
msgid "Sina Pic v2"
msgstr "屌图床V2"

#~ msgid "Upload by SinaPicV2"
#~ msgstr "通过 “屌图床v2” 上传"

#~ msgid ""
#~ "Sorry, SinaPicV2 needs to authorize from your WeiBo account, <a href=\"%s"
#~ "\" target=\"blank\" id=\"sinapic_go_authorize\" target=\"_blank"
#~ "\"><b>please click here to authorize</b></a>.<br/>If you has authorized "
#~ "just now, <a href=\"javascript:void(0);\" id=\"sinapic_reload\"><b>please "
#~ "click here to reload me</b></a>."
#~ msgstr ""
#~ "抱歉，屌图床需要从您的微博帐号获得授权，<a href=\"%s\" target=\"blank"
#~ "\"><b>请点击这里以授权</b></a>。<br/>如果您刚才已经进行了授权，<a href="
#~ "\"javascript:void(0);\" id=\"sinapic_reload\"><b>请点击这里重新加载人家</"
#~ "b></a>。"

#~ msgid "Sinapic v2 - %s"
#~ msgstr "屌图床v2 - %s"

#~ msgid "Sinapic v2 - The best image host plugin for WP"
#~ msgstr "屌图床v2 - "

#~ msgid ""
#~ "If your theme supports feature thumbnail form post meta and you want to "
#~ "use it, please tell the SinaPic what is the post meta name(key). Fill in "
#~ "the text area."
#~ msgstr ""
#~ "如果您的主题支持从文章自定义项中显示特色图，并且您想要显示它，请告诉 "
#~ "SinaPic 这个自定义项的名称（Key值）是什么。请填写在下面的文本框区域。"

#~ msgid "SinaPic v2 - Best Image Hosting Plugin for WP"
#~ msgstr "屌图床 V2 - 最好（Diao）的 WP 图床插件"

#~ msgid "Pictures server &harr; my space: "
#~ msgstr "微博服务器 &harr; 我的空间"

#~ msgid "About & Help"
#~ msgstr "关于&amp;帮助"

#~ msgid ""
#~ "With version 2.0.0 or higher, sinapicv2 supports to backup sina image in "
#~ "all posts."
#~ msgstr "在 2.0.0 或更高版本中，屌图床v2支持备份微博图片"

#~ msgid ""
#~ "Sorry, upload failed. Please try again later or contact the plugin "
#~ "author. Weibo returns an error message: %s"
#~ msgstr ""
#~ "抱歉，上传失败。请稍候尝试或联系插件作者。微博返回了一个错误信息：%s"

#~ msgid "No found any backup data. "
#~ msgstr "没用发现任何备份数据。"

#~ msgid "The picture will be skip because it is exist. "
#~ msgstr "该图片因为已经存在，将会被跳过。"

#~ msgid "The picture downloaded, continue to download next picture... "
#~ msgstr "该图片下载完成，下一张图片开始下载…"

#~ msgid ""
#~ "No found the picture from server, skip it and continue to download next "
#~ "picture... "
#~ msgstr "没用在图床中发现该图片，正在跳过并继续下载下一张…"

#~ msgid "No data to restore."
#~ msgstr "看起来似乎没有任何资料需要还原。"

#~ msgid "Congratulation, the restoration is completed. "
#~ msgstr "恭喜，数据还原成功。"

#~ msgid "Invalid post ID."
#~ msgstr "不合法的文章ID。"

#~ msgid "Seem  nothing needs to restore."
#~ msgstr "看起来似乎没有任何文章需要还原。"

#~ msgid "%s minutes"
#~ msgstr "%s 分钟"

#~ msgid "%s hours"
#~ msgstr "%s 小时"

#~ msgid "%s seconds"
#~ msgstr "%s 秒"

#~ msgid "Download completed, you can restore the pictures to post. "
#~ msgstr "下载完成，您可以还原图片到文章。"

#~ msgid "SINAPICV2 OPTIONS"
#~ msgstr "屌图床V2 选项"

#~ msgid "Loading..."
#~ msgstr "加载中，请稍后…"

#~ msgid "Base Setting"
#~ msgstr "基本设置"

#~ msgid ""
#~ "With version 1.1 or higher, the picture will be recorded when upload "
#~ "successful. Now, SinaPic can download the pictures from picture server to "
#~ "your host space. And you can restore the pictures to post if SinaPic have "
#~ "downloaded."
#~ msgstr ""
#~ "在1.1或更高版本，图片在上传的时候将会被记录。现在，屌图床能够从图床中下载"
#~ "已经上传过的图片到您的主机空间，并且您可以将以前的图床图片替换为已下载的图"
#~ "片。"

#~ msgid ""
#~ "The backup pictures will be saved to <strong>%s</strong> in your host."
#~ msgstr "备份图片将会被保存在您主机的 <strong>%s</strong> 目录中。"

#~ msgid "server &rarr; my space"
#~ msgstr "图床服务器 &rarr; 我的空间"

#~ msgid ""
#~ "Now %s picture(s) have been recorded. They maybe need %s to complete the "
#~ "download."
#~ msgstr "现在已有 %s 张图片被记录。它们大概需要 %s 才能下载完成。"

#~ msgid "No picture was recorded."
#~ msgstr "没有图片被记录。"

#~ msgid "Restore pictures"
#~ msgstr "还原图片："

#~ msgid "server &harr; my space: "
#~ msgstr "图床服务器 &harr; 我的空间"

#~ msgid "my space &rarr; server"
#~ msgstr "我的空间 &rarr; 图床服务器"

#~ msgid ""
#~ "Now  %s post(s) have been recorded. They maybe need %s to complete the "
#~ "restore."
#~ msgstr "现在已有 %s 篇日志被记录。它们大概需要 %s 才能转换完毕。"

#~ msgid "About"
#~ msgstr "关于"

#~ msgid "organize size"
#~ msgstr "原始大小"

#~ msgid "Select or Drag picture(s) to upload (Maximum 5MB/p)"
#~ msgstr "请选择或拖放图片上传（最大5MB/张）"

#~ msgid "No data to backup."
#~ msgstr "看起来似乎没有任何资料需要备份。"

#~ msgid "Feature thumbnail "
#~ msgstr "特色图"
